空氣咁差不如北韓送我地一程啦

橫掂都末世感覺，食粒核彈痛痛快快算啦好嗎

.

你自己去北韓咪得囉

而且北韓空氣好